林鄭應該解散行政會議，全面換上80後

林鄭個行政會議平均年齡係62歲。
香港回歸20年了，換言之，成班廢柴由1997年40歲擦中共鞋擦到依家，依家仲喺度阻住地球轉。香港已經霉足20年，呢班智將廢到喊! 係時候大刀闊斧，斬走班禍港廢老，全面換上80後同90後，香港先有可能有管治新風格。

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

agger

換咩人好

梁天琦

一陣全部民建聯青年軍 咪一撚樣
換左個政府佢就就真

/過去兩周都取消的行會，今早9時半，政府新聞處才發新聞稿，今日行會改於禮賓府舉行，並不設遞信區和採訪區。/

仲閉門造車? 唔該炒哂班老嘢!
全面年輕化，同埋加番一半非建制入去，班智囊先真正代表到香港人諗法

林鄭月娥只要上連登，就能清楚掌握示威者的想法和訴求?

踢走哂啲old sea food，全面改組行政會議
真正#weconnect

冇用，特首先有決定權

劉鳴煒接受信報專訪時問：難道以後靠連登施政？